課金蘋果， 倒不如集資落廣告

好想睇到連豬連狗出現喺頭版

日日賣廣告提大家721 好過 淨係課金

仲可以冇上限， 賣 足十版又得

一版一連豬

一版連狗恥笑死黑驚

蘋果咪廣告

贊成請贊好

唔同wor

內容可以自己揀

831

1001

光復香港

時代革命

721

應該支持所有黃店喺蘋果落廣告，然後我哋去黃店幫襯

Bless Juice 呢啲藍店而家都停止係CCTVB賣廣告，一個鐘頭喺NOW TV出現四五次 ！

一定要成條經濟鏈去幫拖先有用！

Why not both

登文宣好過啦 唔好浪費d 位

起馬d 廢老揀報紙有機會睇到

係呀，文宣
點解要直接課金 賣廣告好多嘢可以玩

流動連儂牆

全部都要做
流動連儂牆， 小朋友又減少被咬機會

負皮請講原因

支持賣廣告

有個六道仙人呢單嘢， 集資邊個信得過

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)